香港人肯開twitter 未？ 仲唔去多謝Pompeo Solomon 同一定支持香港人嘅良心1議員？

@SecPompeo
@SolomonYue

手足咪咁撚懶

就係Twitter戰線！
講咗咁耐既制裁終於黎料，仲唔快啲RT多謝人！

仲有好多tweets可以係
Twitter戰線可以加入TG GP：

懶得濟跟呢位手足又得

係嘅係嘅

推

Twitter 要人